而家係荃灣有咩做

如題，想搵野做打發時間。人生路不熟

去海邊坐下

去緊

呢個時候應該仲有啲MK仔女係到坐

拉埋佢地721金鐘！

拎住罐啤酒聊佢地

去機鋪打機